有冇人試過上堂發夢

夢見自己好專心咁上緊堂，仲要係臨訓前上緊個堂？

我今日試過

我成日上上下堂會無啦啦彈起身
點解會咁
有時會比人望住都幾尷尬

訓過上堂比鬼札
聽到個阿sir講野但係起唔到身
幾驚佢屌鳩我個陣比唔到反應

試過上唔知咩堂
伏喺枱到訓左大半堂,訓到流哂口水
最後冇人理我,自然醒
好爽

我都試過想開眼都開唔到